【淨網行動】外媒：Twitter初步洽商收購TikTok美業務

硬係覺得 撚到夠鐘先插你一刀

但twitter上幾個先自有個李飛飛入左董事